拜祖先墳墓垮掉…壓中孝子孝孫釀1死

大陸重慶一名姚性男子帶著妻子、女婿、孫子祭拜剛過世的岳父，沒想到拜到一半意外發生了！才剛立好10多天的墓碑突然塌下，近千斤重的石塊直接壓中孝子孝孫，釀成1死3傷。

綜合陸媒報導，姚男過年期間帶著一家4口前往岳父墳前祭拜，他與女婿將鞭炮放好後，準備等妻子和孫子燒紙錢，不料才立了10多天的石墓碑，突然連同柱子垮下來，妻子、女婿與孫子慘被石頭壓住。

附近民眾見狀後，趕緊協助送醫，不幸的是，姚男的老婆因傷勢過重，搶救無效死亡。據了解，姚男花了5800元人民幣（約新台幣2.64萬）立碑造墳，結果竟是豆腐渣工程，才完工10多天就垮掉。目前當地村委會、鎮政府已介入調查。

想個新抱陪佢...

咁都壓死人

舊石應該係真

豆腐渣工程，蚹蛤蟈蜻

愛有千斤重

祖先顯靈

岳父話下面好撚悶，你落黎陪下我

你個不孝
等我死你

不孝子落來陪我la

係咪個老公特登
咁就可以拎曬啲遺產又可以換個老婆

墳墓垮掉時: 老爺~唔好丫~

唔識中文？佢個女黎架

個姚姓男子係咩身份

姚男老婆同姚男岳父，應該係父女關係喎

眼殘

石係真
個base係假

5800人仔就想做真野？
你來香港問下價
石3000
一工 1200一日
判頭自己袋5000
3人開三日工 料錢mark up加埋19k左右
未計刻字
你冇3皮都唔好諗